以前啲人話今日上水，明日香港，依家東涌人GG先識死

明明一早就應該一齊關注，香港人真係各家自掃屋前雪

投周浩頂抵死

俾班垃圾累死

邊個話抵死？